廁所渠位好多蚊飛出嚟

有冇植物或辦法可以永久僻蚊

定時倒漂白水去個渠

養壁虎

巴打小心會塞喉
上個月我樓下條喉塞咗，最後倒灌上嚟我間屋
出事前幾日都係有好多黑色蚊飛嚟隊去

要準備通下渠喇

困擾咗好耐啦
應該唔係塞喉
自從幢大廈維修後換咗渠就係咁

幾耐倒一次

大廈不嬲有養
係各家各戶出出入入

幾個鐘一次

咁密？
依個動作要維持幾耐

倒到冇蚊

佢朝早5點幾先十幾隻一齊出現
之後就唔見晒影

漂白水殺菌，咁d蚊應該會少d